估下2020大事回顧會有乜嘢？

首當其衝一定係武漢肺炎，不如大家講下你哋覺得之後會發生咩事？或者你哋希望2020年會有乜嘢發生？

支爆

柒婆全家被暗殺落地獄
全香港慶祝陷瘋狂狀態

肓搶廁紙

清算全港三萬黑警
黑警全家變二等公民

以上係我最大願望

Kobe

你覺得自己仲有命回顧咩

中国因武漢肺炎死一億人

支爆
香港獨立
所有高官同黑警死全家
救返哂所有被捕手足
支那分裂成多個不同國家唔好再有大中華膠一定要統一